食煙嘅你入一入嚟

先戴個頭盔 我冇食開亦都冇食過煙 純粹用一個非吸煙者角度有以下幾樣嘢懇求各位睇一睇

一、可唔可以試下唔好一路行一路食？香港街又窄人又多 要避開你地一路行一路噴出嚟嘅煙真係好難

二、試下唔好係多人嘅地方食？好似排隊等小巴等巴士咁 企喺你附近嘅人就焗住吸晒你地啲煙

三、可唔可以唔好喺小朋友隔離食？喺街見過一啲父母抱住個B 或者推住架BB車 拖住個小朋友食 就算你要食 都可唔可以唔好逼個小朋友同你一齊食？

四、食都唔緊要 食完可唔可以有手尾啲唔好將煙頭周街掉？

我知要戒煙好難 只係想你地食得顧及其他人多少少 喺香港生活已經夠辛苦 唔想連落街每呼吸一啖空氣都難上加難 拜託

頭尾段唔強硬
內容幾好